【有圖】賤男分手後追討約會洗費，被拒後將少女裸照上傳至全球色情網

台北市一名16歲少女今年間在交友軟體上認識20多歲邱姓男子，兩人多次發生性關係，邱男還會特地幫少女拍攝情色裸照，供自己欣賞，不料日前兩人吵架鬧翻分手，邱男威脅少女把約會的錢共2千多元還給他，否則就要公布裸照，少女不理會，邱男竟把裸照上傳到全球最大色情網站之一的「Pornhub」，被台北地檢署以違反《兒少性剝削條例》起訴。

檢警追查此案，今年11月間搜索邱男住處查扣手機和電腦，訊後以違反《兒少性剝削條例》等罪諭令邱男1萬元交保。

據了解，邱男警詢時坦承犯案，供稱自己上傳裸照後就後悔了，因此便把裸照撤下，但不知道有沒有被其他網友備分，他如今相當懊悔。

而檢警查出，邱男和少女濃情蜜意時拍下多張大膽情色裸照，但少女和邱男吵架後鬧分手，邱男竟要求少女還他錢，理由是兩人交往期間的吃喝玩樂花費都是邱男出的，總共2千多元，少女起初允諾還錢，最後並沒有給。

數天後少女發現邱男竟然把自己的裸照上傳到「Pornhub」，她每天提心吊膽被同學和家人發現，學校老師察覺少女情緒低落，關懷她時她才說出受害過程。

校方立即通報少女母親，少女母親因此陪同少女去報案提告，檢警發動搜索約談邱男，並查扣邱男手機、電腦，而邱男也坦承犯案，也已撤下張貼的裸照。

檢方認為，邱男對未滿18歲的女子拍攝猥褻照片，事後還散布裸照，還以此少女恐嚇，依違反《兒少性剝削條例》、恐嚇罪起訴邱男。

照片呢

兩人多次發生性關係

達哥feel

屌你老母

lm

為$500坐監

樓上個班真係白痴，如果post出黎會犯發佈兒童色情

二千台幣都追 當叫雞囉
蘋果咁都報on99

16歲，台灣妹淫蕩到

唔通就係佢累到我地冇哂d片？！

16歲唔兒童啦

條仔就高清大圖

二千幾台幣已經可以屌到台妹無數次

屌你老母圖呀仆街

拎都冇學人開po

台灣最美的。。。